屌，推721呀！！！！！

大量網軍開緊工呀！！！
咪被啲其他post 搶哂熱門！！！

推

成版都係卡仕蘭

就算任達華有愛滋我都唔想知

pish

推!!!

7.21 plz

721

推，咪撚比人影響到

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

push

唔見哂721post

721維園見！

Push

721！

大家點可以遺留左一班沉默大多數架？！

快啲睇下自己星座準唔準先啦！
721， 到時見！

推你個推

上Facebook 推啦呢到推有咩用